千蚊提子

咩事...？

食咗d屎會變黃金（好似係）

Royal級

marl up 太高姐
又唔係真係最高級果款香印

10.8差唔多

有呢班客買

有咩事咁特別？人哋營運成個品牌唔使成本㗎？依家做超市呀你估開士多仔？

啲錢變出嚟？你估佢只係入貨Mark up 嚟賣咁簡單？
人哋啲嘢一落機有啲唔新鮮又要掉，過期又要掉全部都係錢，佢入嗰啲又唔係普通貨，你嫌貴咪自己死去果欄買囉無啦啦走入去做乜？

而且你知佢哋喺外地都有自己農場咖呵？

無啦啦影人相喺度搞事，平時入去唔係買嘢搞搞震冇幫襯又霸住人哋架車擺自己背囊，
搞到真係入去買嘢嗰啲人冇車用嗰啲就係你呢啲屎忽鬼

Citysuper 已經係香港食物安全問題嘅最後防線，有邊個地方可以好似佢哋咁俾人行得開心買得放心啲嘢，蔬菜生果肉類經人手處理過先上架，我唔知你開依啲垃圾post有乜嘢居心

幾年前百佳賣油魚食到人屙油又唔見你拎返出嚟講？
Citysuper 至少會當返你係一個客，係一個人嚟看待

問題係有錢人先係人....

你比千蚊提子更拎我開眼界

香印正呀！！！！

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

資本主義係咁架啦

好食㗎

食左曉飛？

日本直送都唔使咁貴

香港啲樓咁貴你咪又買

唔係要專登訂先有架咩

洗咩咁貴

我最貴都係220

果欄批發價每房150-200, citysuper食水好深下

royal級 你買唔到 要專登訂先有

吹大左啦清

我意思係至少當返你係客果句

另外, 連擺係背囊係車唔買野都要屌, 盤生意你嘅? 唔岩心水又唔得?

服務態度咁好以客為先至少當返你係客有乜嘢吹咁大?
擺係背囊係車唔買野 搞到其他真係買嘢嘅要徒手拎住個籃裝滿野拎到死死下都唔係有問題? 你個人都幾自私....

你5毛,紅店打手

cls不如叫佢強制唔買野收入場費囉
行商場都係, 齋坐齋行用廁所都阻到人嫁